我宣布今晚元朗發生暴動

求文宣組
最好學撚哂政府啲字眼